====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette capacité est d ' ailleurs calculée en admettant de 78 à 86 % de voyageurs debout .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

